要求七欖下次開始搬去泰國攪

咪撚攪香港，只係引入班垃圾人渣白鬼螝

搞多幾日就係 得3日太少喇